咪撚玩啦伍寶

我唔係要公平
我係要做話事人

我睇你惡得幾撚耐

咁你就死撚梗啦

留言有質素啲啦屌你

囚犯叫雞係基本人權囉咁

正興一切不變

賣魚蛋啦妳

老強認同

你都係無能use

唔敢當